夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

Set左鬧鐘啦

唔瞓喎

去啦

訓啦

唉

差不多訓了

未溫書

好惡

考咩

你呢bb

訓覺啦 咪溫書

咁早潛水都唔溫

就了
累

我幾點開始叫你溫書？
講到依家仲唔去溫
咁樣我下次唔理你啦
靜啦好嗎

累就一起睡

yes. 吹

媽媽

唔了
順其自然

又唉

咁留意我

你地好夾

夾野食

想吃了

go

fbi is watching u

woho

wooo

冇心情

咪咁

出家人冇煩惱

唔比

Sorry

我訓啦靜靜

啱啱先收工
好彩聽日放假

去

沖涼訓

訓唔着呀

我唔想訓

goodnite

早抖

我好攰好眼訓, 但訓唔着

試下